淘寶集運集中討論區 (8) 雙11物流仍然擠塞

【唔好係隔離淘寶討論POST問集運】
如果1001／太耐冇人覆而沉底，請自行開新

人地答完問題可以好評以示感謝
巴絲見到識既問題幫下手答問題
不過都係請善用Google同爬文

7)
6)
5)
4)
3)
2)
1)

【常用推介】

【問】邊間集運好用？有無推介？
【答】各有各好，自行 Google[/size=4]

[size=5] 集運有伏齊齊Share
【等巴絲打唔洗中伏】
好用留住自己用，唔需要開名推介*（見#3）
【除非你想燈死多幾間，以後唔洗用】[/b]
* 官集／上左神枱係人都知果堆例外

【集運FAQ】

【問】睇中10樣野，10樣都唔同鋪，如果逐樣運黎香港，運費好貴，點算？
【答】有樣野叫「集運」

【問】其實一般集運係點樣運作？
【答】
1）國內段
買左幾樣野＞各自寄去集運公司國內集運倉
2）中國至香港段
通知集運公司打包寄香港＞剩係俾寄香港運費＞香港拎貨
（幾件貨集埋一齊運慳運費）
* 詳見#2 / Google

【問】咩係「官集」？咩係「私集」？
【答】
「官集」（順豐*／中通／4PX）：淘寶認證嘅幾間集運公司
# 價格及介紹：
# 時效保障（超時罰款）：
# 落單、集運、俾錢全部野係哂淘寶APP／網頁版內做哂
# 較易使用／較多限制，可寄物品較少／有一定好處
* 順豐自2017年7月1日起會計算體積重
「私集」：私人開嘅集運公司
# 要自行搵集運公司開A/C、認領貨物、集運、俾錢
# Google/淘寶搵"集運"會搵到一堆
# 較少限制／價格較親民

【問】淘寶結賬果陣點揀用邊個自提點？
【答】
結賬果陣只係揀用邊間官集，件貨到左集運倉先再揀 1.送貨地址 / 2.自提點地址
* 唔同公司嘅自提點唔同，賣家寄出左就無得改。
* 用順豐智能櫃收件就要揀【順豐】，想去郵局就要揀【中通】。
* 如你揀左【中通】，到左集運倉之後係無得揀順豐智能櫃收件。

【問】官集唔俾運＿＿，點算好？
【答】有樣野叫「私集」

【問】集運壞處？？
【答】
1）最好就唔好運易腐食物，擺係集運倉驚變壞 🦀
2）有啲集運公司會偷野、容易遺失，出左事未必有人負責（無人賠／跟進）
3）某啲淘寶賣家唔會寫你個名，去到集運倉無人認領，咁你份野就byebye

【問】淘寶顯示已簽收，但集運倉仲未見到
【答】
入庫需時／假簽收
* 雙11等大型活動期間，假簽收會多啲／入庫會慢啲，等下
太耐嘅話可以旺旺賣家幫手問下速遞／聯絡集運有無收過

【問】國內段物流停左好多日無更新點好？例：停留上海中轉站成個星期
【答】
1) 叫賣家幫手問下
2) 搵速遞客服催下
* 雙11等大型活動期間，物流會慢啲，俾啲耐性等下先

【其他】

【問】學生哥冇信用卡點好？
【答】
PPS：去OK便利店整，唔洗錢，有提款卡就得
八達通：只for an機，ios未有
支付寶HK：
「拍住賞」卡：當Mastercard用，便利店直接買

請打擊代充，此post禁止打手及討論任何代充

Template:

特別嗚謝 西部大開發臭 巴打

其實我唔係好明喎，個賣家收我RMB$12運費寄去集運公司國內倉庫個地址。
咁集運公司仲會唔會又收我錢架？？？
係咪未計落香港個費用架？？？
【答】集運公司會再收你由國內寄落香港

【香港人用運費總支出】

1）國內段 大陸賣家發貨至集運公司內地倉
* 運費淘寶結賬時大陸賣家收取
2）中國至香港段 集運公司發貨至香港自提點
* 集運時集運公司收取
總運費支出：1 + 2

【運費支出實例】

【甲】1件貨重約1KG，賣家無包郵，香港自提點自取
1）國內段：約￥6
2）中國至香港段：集運1KG = 集運公司首重$
總運費支出：約￥6 + 集運公司首重$

==========================

【乙】1件貨重約1KG，賣家包郵，香港自提點自取
1）國內段：包郵—免運費
2）中國至香港段：集運1KG = 集運公司首重$
總運費支出：集運公司首重$

==========================

【丙】4個賣家4件貨共重1.5KG，全部包郵，香港自提點自取
1）國內段：包郵—免運費
2）中國至香港段：集運公司首重$ + 續重$
總運費支出：集運公司首重$ + 續重$

==========================

【丁】4個賣家4件貨共重1.5KG，部分賣家包郵，香港自提點自取
1）國內段：包郵—免運費*3 + 無包郵貨件運費
2）中國至香港段：集運公司首重$ + 續重$
總運費支出：無包郵貨件運費 + 集運公司首重$ + 續重$

【結論】

當然最好就搵包郵既店啦，咁就唔洗出埋人地果份

【其他】

更多詳細集運例子：Google

集運有伏齊齊Share
【等巴絲打唔洗中伏】
好用留住自己用，唔需要開名推介*
【除非你想燈死多幾間，以後唔洗用】[/b]
* 官集／上左神枱係人都知果堆例外

集運公司有限資源（特別係比較少人講果啲）唔同淘寶無限貨源

客多左唔代表會請多左足夠人手／租多架港車
（十居其九都唔會為左多客就預備多啲剩餘資源）

你試到間好嘅集運，想Keep住用緊嘅服務態度／效率嘅話，就唔應該幫佢宣傳推介，佢做得住唔執就得。

連登15萬會員 + 無數CD-ROM
你以為係幫緊巴絲打搵公司
* 多啲人用會平啲
* 多啲人用時效會快啲
以上全部唔會發生

開名講集運，只係累緊用緊嘅巴絲，仲累埋自己
* 15萬會員用加密其實同開名都唔係太大分別

自私？
係要自私用，試多幾間，試到揀間少人燈無人屌收埋用就最好[/quote]

第一次用個間咩中通秀X 仲未送到

仆街，我都係，星期三集左運，到今日都未撚寄貨，之前用開4PX,但今次唔知點解望唔到，就轉左中通，點知一試瀨野！

4px連倉都入唔到

有冇多寶苦主？

有冇知情巴打知道咩事？

神州
好易計體積重
運費發達

Blacklist 仲要check唔到到邊

等咗五日都未處理

我星期一已經集咗 仲未有

中通都係咁

催佢地又要有底單

前個星期尾用官集順豐由順豐倉去香港順豐站用左4日幾時間 本來都覺得唔掂

不過見咁多巴打用中通、4PX成個星期都未到

都係死死地氣比多$1x用返順豐

但國內段d賣家又係用申通，屌

我另外有件要用sf集運
星期一已經收到
4px 到今日仲未入到庫

估唔到今次雙11 d後勁仲勁過雙11之後果個禮拜
用巴集運兩件得一件到左
唔知要等幾時 我寧願佢齊曬先寄出

如果支付寶冇實名買家又要退錢有冇方法

個個都儲齊十幾廿件up先出貨，咪打爆晒集運Ｄ倉囉
利申-我上個禮拜出巴集都漏左一件(話下星期補運)，之後另有件幾舊水貨拿拿聲單件轉運已經扲倒

21夜晚號俾錢 24號已收
係抵佢貴既
除左好多野唔運之外

巴集 14號前轉咗一鑊無事, 只係轉運到咗2日先發貨.
但20號果轉 6件欠我一件, 要等佢下星期清咗一堆貨先搵番比我, 件野重要好細件.
個倉重有一件收納袋都唔運住, 我諗唔知放咗係邊. 等雙12先算.

15號簽收左但今日仲未入倉 係咪正常

點搞請問？睇物流官網就話收左貨（可能假單），係咪可以投訴

如果官集用順豐,自取揀順便智能櫃
會唔會慢過揀順豐站先有得拎?
有無巴絲試過?

即係未入庫
兩邊催下佢

呢到好多人都係咁

PK 4PX

巴集5日未出貨

咁睇黎我果間都唔算好差

集運王進度緩慢

用巴集 有件貨簽收左已經5日
但仲未顯示已入倉 明明已經避開雙11買野
係咪大機會整唔見左

賣家問申通個邊話4px爆咗倉
過幾日會陸續入庫

佢之前都呃我話無收過 搞到我一直以為係申通問題

你點叫避開雙11買野？
集運仆街期係11後第2,3個禮拜
你絕對係係踩屎期

我都走唔切, 好彩搵唔到果件係 6.8 智能手錶玻璃貼
我重有野想買. 都唔知用邊間好, 官集都運唔到電子野

我都係 賣家問申通 話4px爆左倉 貨要分批送入庫
但我琴日問4px 佢地話冇爆倉

留名

集3件一張單寄漏2件
咁3件分開單件轉運會唔會寄件空氣過黎

唔會唔見既
未搵到姐

申通一世black list

兩邊玩野

神州2日就到 好快

我4日都未到

但好多賣家都係用申通
頂佢,今朝淘左幾間
一間用EMS 3點先發貨,但5點已經攬收左
另一間用申通 10點已經發貨,但而家都無人攬收

開始郁喇！！！！岩岩收到入倉msg
4px勁奸 明明等左勁多日
突然入倉同簽收同一時間
避開左簽收後48小時內入倉條款

中通食撚屎

問蘇寧攞返張底單，問足一日都未給到我

All rubbish

4px 仲有兩件搵唔到
佢話三十號最未有就賠

一世都唔會再用中通秀x

4px 又blacklist
中通又blacklist
咁官集得返順豐

官集不嬲就係得順豐可以揀
4px俾狗用

有冇巴打有買過啲背囊
想買個大少少可以直接塞晒啲嘢入去唔洗另外用多個袋

好心爆倉趕住出貨就調低運費引人快D集落香港啦
而家塞死晒 辛苦大家je

第五日都未出集運編號
齊晒貨都要等一星期

最弊點都有人用
用完又要呻

第一次用中通
出左倉成三日都未攬收
客服問一句成個字後先答
又串77
問件貨去左邊都用左成個鐘
永不錄用

集運王一定會踩屎啦！11多貨重要同時搬倉

身同感受啊巴打，仲要第一次買貴野就錯用左佢，件貨成$1800蚊ga 屌！

星期四在集運王禁左集運落來
一直都無集運編號，點知今日個自取點突然打比我話拎得

有無金寶集運既巴絲？ 21號落單 到而家都未有消息

我今日有兩個三字頭電話冇聽
佢email冇update過你？

有野重想買, 會冒險, 單件轉運, 再報告物流情況

夜晚翻到屋企先update 同收到sms

19號到而家仲係派送中

今日都落左三張單 入倉速度好快

23號中午落單集運
今晚終於都出庫啦

買喼係未官集最穩陣，唔計體積重

集X王 要集10幾件
21號俾錢, 23號出貨, 今日拎埋, 齊件!!

集運咗5樣嘢 收到msg話到咗可以拎
但一開 得4樣嘢
睇返集運個單號 又寫5樣嘢已由簽收人從門店簽收
問咗4px 佢話30號前未收到包裹 就會賠償比我
係賠償個運費定買個樣嘢嘅錢
呢啲case要點搞

點解巴集單件轉運效率高咁多

你今日入, 即走, 好多間都快啦. 唔洗係底到搵你件貨出來.
啱啱上架就轉走佢.

我13號入庫, 果樣野2隻手指咁大, 唔知比佢塞咗去邊.
有排搵比我,

呢d時候佢由出車運到落自提點大概要幾多日？

岩岩係中通秀x個網check返個單no
当地时间：2017-11-25 15:34:14
当前地点：香港
最新状态：收件
位置：集运公司
係咪姐係到咗？希望聽日會收到SMS

京東啞鈴仲未到

一樣 但淘寶訊息仲係等待攬收

我估係中通送到秀譯
仲要等秀譯派件

妖4px啲客服好on9 查完件話無簽收過我份件 但一睇 屌 你search錯個運單號呀嘛

中通秀譯係咪逢星期日休息？

有幾快？我有件急件用單件轉運都未到

可能係申通問題 叫賣家幫我搵簽收底單
申通都比唔到
依家只好叫賣家幫我跟下單

想問下有沒邊間集運有貨到付款?

一定係佢
全部人卡係15005737809條友到

唔好意思, 我係指件貨到左集運公司大陸倉個時先由集運公司俾錢個賣家(俾錢快遞)...
我可以事前俾定錢俾集運公司..

屌，申通真係遺禍人間
EMS 尋晚由山東咁遠出發，今朝已經到左深圳
但申通深圳送深圳都唔郁

申通收咗皮

唔係..我係指件貨的價錢

我都係呢個code 早排問申通 實牙實齒話4px爆倉
死都唔認數

爆佢老母呀
有件野22號簽收23號都入咗庫喇
申通全家死啦

痴撚線
做唔到就咪撚再收單
成間垃圾執柒佢啦

簽假單正仆街

呢種可以點搞
問親客服都話出咗庫3件貨齊齊落咗香港唔知喺邊個倉叫我等

明明係中通秀驛集運左6件貨淨係送左1件黎
過左幾日都無咩消息 上佢個網查見佢話我簽收左

係唔係唔 比佢食左件貨

好擔心 我集8-9件

落單時間： 2017-11-21 16:30:07
打包時間： 2017-11-24 15:00:41
發貨時間： 2017-11-25 04:30:58
自取點到貨時間： 2017-11-27 12:11:59

終於到左

我5件黎左1件
客服話見度啲貨仲係倉度，但網上查都係話我簽收左
都唔知收唔收得齊

巴打你係打電話去客服度問大?

呢個係小蜜客服講 信住先

唉等多兩三日再算

一簽收即入倉 落單 即日寄
琴日既事黎

趕住仲用中通
平時淡季都要成個禮拜啦

想問巴打中通集運上星期四中午捭錢，星期五晚九點出庫，大約幾時可以拎到

新手一問 用中通快遞，上星期二落左集運單，星期四有sms話到左，點知去到淨係拎到一件，件上面有貼紙話爆倉要分開送，但佢比我簽收既紙上面印左我第二件貨既名，而淘寶app又顯示我簽收哂啲貨
依家問個live chat cs其他貨幾時有

有冇巴絲打試過咁樣 求指教

我同你樣情況一樣

你係咪自提？
我其他朋友收哂咁濟

有無人用開夜貓菲兒 係咪改左叫buyup

比其他貴 又慢慢地 想轉其他

呢期就連順豐由集運倉到自取點都要成4日
趕就唔好用中通啦

我果件唔係 星期四寄，星期五發貨，到而家都未到

我好耐之前用過，等待攬收之後下一個訊息就係已到集運點

有冇去過佢個網check? 淘寶訊息未必update

邊間集運？

有冇人用shipbao 運taobao野?
星期4早上運黎香港....到依家都未收到通知拎貨係咪正常...

whatsapp,fb又無回應...

時間： 2017-11-26 00:03:40
位置： 集运公司
跟蹤記錄： 收件

咁即係點

申通我件貨15號已經到廣州 又係果個快遞員 開頭申通寫話簽收左 之後一直問4PX果邊一直話無簽過 結果我去左申通客服投訴左幾次 叫佢攞簽收單證明 最後佢先認件貨係佢地度 不過都好耐未送到4PX 最後21號等到唔耐煩去埋郵政總局投訴 佢即刻將個status由已簽收改翻做派送中 終於等到25號送到4PX即日入埋庫

你朋友D貨嘅體積係咪都大件?
我5件貨，有一件係大舊，其餘細件嘅都未到
我估佢係先運"雅"位嘅貨先，
以前用中通都係越大件嘢就越快送到

有冇人夜貓有冇電話直接打去問?
我用佢集運黎香港但地址填錯左番去佢個國內倉衣家我旺旺度問佢今朝到衣家都唔應機。
可以點算?

係唔係已經到左香港？

我朋友有大有細，都拎哂。我都係拎左件大既先(枱仔 2.x kg)
但我其他貨有10件，夾埋都係2.x kg，應該都不小

我有件3kg送左黎，其他4樣夾埋都唔夠1Kg，睇怕有排先運到

巴集原來咁多人用。好多苦主。。

今年佢無上年咁有埋海外集，我覺得死極有限

收到未？

有無教學

新世代搞乜
比咗錢四日都未發貨
Cs 淨係識copy and paste
上年都好好地 今年收晒皮
嚟緊雙十二都要搵過間

似申通問題多D.
4PX我21號俾錢, 22號出庫, 24號已經上門送貨.
都算係咁嫁喇.
郵政總局投訴成立佢地會俾人罰錢. 所以好多時隔幾個鐘就會即刻有update.
教學上一個POST第一頁有.

同埋有冇巴打知點解集運可以唔使比人評價?
之前都可以返拍運費條link度比評價
而家淨係可以確認收貨 冇咗評價嗰位

可以嘅話我實負評佢

其實集運公司夜晚會唔會送貨

見班友成 20幾 30件貨. 都唔先走第一批. 等齊20幾號先走
轉運咗冇咗一半貨 , 一係唔齊無唔發住貨.
我估唔發貨住可能20件貨, 搵得3件唔幫你運住, 驚收到比人鬧.
ON9 先等齊咁多件跌入高鋒期, 你估用SF 咩, 起碼有客服比你小

集運王send左sms話包裝3件已經抵達
但係我淘左9件
去自提點拎集運都會分開寄架咩？

集運王送住宅嘅話
到香港之後幾多日派件

上星期三畀錢 星期六先確認訂單 到依家都仲係確認訂單冇發過貨 巴打慢慢等
如果唔係因為自取點近我 都唔想用佢地

其實我去拎貨
果間做好多間集運
Hotbuy係成版紙 巴集得三四個名

你係咪冇啲件比較大既集一齊？
大件個啲唔會pack埋一大袋，只會用膠紙痴埋一齊

未

有無人用開集運王
我平時都用sf 今次有啲野落唔到所以用下出面既集運
真喺差好遠 速度 客服 system
啲野到曬 比左錢落黎
想問大概幾耐會派送 夜晚會唔會派

yes我淘左個雜物架仲有一兩件都少少大
佢三件係指貨物數量定係個大麻布袋

三件係pack好數量

唉我集運王等左成日都未有通知派到自提點未

未在快递公司投诉,请先到快递公司投诉

submit個陣係咁

EMS好神，係呢個亂世仲做到今收明送
尋晚山東收件，今日下午送到順豐倉
但順豐簽收左又唔入倉

申通應該投訴到嫁,
你揀左未同快遞公司投訴?
可以去搵搵上個帖, 有人post過link出黎教點樣去投訴.

揀咗
跟住做

thx巴打

4px 出庫異常姐係點

問佢佢話要分件派
唔洗理

我個人經驗係中通秀驛個官網查到當前位置係香港就已經到左香港，自提櫃既話運到自提櫃之前係冇update既

巴打係送自取點/上門/自提櫃？

送上門

連發貨都冇？ 即係收件之後就自提櫃？

中通岩岩sms咗我了 利申上星期一集
集咗10單希望齊

要揀 已同 架

如果想淘件1米6既野黎香港，係咪一定得4px呢間公司先肯運呢d大件野？有冇其他人試過運呢d野黎hk?

私集應該都有唔少1.8米/2米內無加長費
要搵下

巴打咁好彩
早你十個鐘香港收件仲未有

平時用sf兩日點都到加齊貨
今次等咗8日了 希望齊

揀咗已同啦
唔係唔會入到個版填野

官集得4px係

你件包裹真係1.6米？係計包裹個大小架喎
仲有佢1.6米會當「大件包裹」計

體積重用6000嚟除
同私集個計法冇分別
不過逐公斤計個價錢($X/kg)就便宜過一般私集少少

苦主在此...集十幾件野黎得1件，錢就收左，之後網頁上面寫我簽收左，FB 留言仲DEL埋我...PM問就只答我爆倉要分批到...好驚比佢食左D貨

如果你係送住宅就gg

我都係咁
錢就收左，貨就得一件

（自提件：出库之后要等待到了自提点才有更新）

貨到晒齊件冇miss 祝大家好運

仆你個臭街
4px分兩次集總共33件貨落嚟同我漏6件
而家有成十件等住集 但就係差一件疑似失咗嘅卡住 呢次都漏我死俾佢睇

唯有慢慢等了

其實集運漏貨我淘寶禁退款得唔得

佢只係答我話之後SMS取貨密碼，但我之前係美國買野送到黎，今日貨到左都冇收到SMS，岩岩上網睇先見到密碼，依家淘寶呢次寫左[客人簽收]，萬一收唔到SMS，都唔知係邊到睇到個密碼...SHIPBAO真係冇下次

我fb inbox 左客服佢只係話會再安排收貨
唯有再等下

我申通件貨終於入左4px個倉
今日係咁屌申通

我係INBOX真係用轟炸的方式佢先肯話我知TOTAL 分3批到港...比左張CAP圖我睇...唯有淘寶叫賣家延長收款時間啦,唔係就自動比錢賣家啦!

點屌
屌佢淨係識話4px簽收咗叫我搵佢地

雙11 苦主討論區
只有等清咗一堆貨先, 搵件壓底貨出來

想再買嘢 究竟幾時雙11高峰先過

大佢話 會去國家郵政局投訴
仲有知道15005737809個快遞有問題
話賣家問左快遞拎簽收底單 但又比唔出
客服話幫我處理 同催促下
不過可能賣家都有幫我處理

自取點店鋪爆曬廠 d貨多到行唔到

去到雙12都唔會完

今日先落單買野 去馬啦. 有排你等 , 下星期又雙12 .

好
試下先

集XX變晒即日入倉

yes 我有件啱啱簽好快已經入左

雙11已經買完攞哂貨
就係諗住睇下趁雙12前買多轉

變咗 4XP ,集運王POST

仲有怒屌申通

屌你老母京東

集運王漏左一件 係咪多數唔會搵得番

京東算罷啦，佢用d細公司派件，
唔係港九工商區或者市區住宅，佢應該儲到一大堆先開車去派

一係自己去觀塘拎，好似係觀塘，如果你果件貨係用乜鬼中國速遞的話

有無人知佢夜晚點收番d貨入舖，佢間舖根本放唔入，
走廊轉角都係同一樣既景象

前個星期順豐用左4日先由深圳送到自取站
今日試下用順豐+順便智能櫃
睇下伏唔伏、又要用幾多日

星期五落單 三間鋪賣家都用中通星期日就到齊
集運用順豐 今日已經到手
完全無擠塞問題

中通秀驛已到貨
22號集運
24號出庫
27號到自提櫃

集運王
上星期四集
今日到 齊件

咁快，巴打集運付左款順豐幾時出倉?
我今日6點幾付左都未有任何update

申通仲未入倉 好彩唔係d咩重要野
頭先同賣家申請退款 即刻退咗

下午4點前比錢 即日出倉
好啲既5點幾都可能即日
但你咁遲應該聽日喇

申通垃撚圾

我會醒覺架啦 唔該巴打

唉,無計,我最後果件貨4點幾順豐倉已經簽收左
但拖到6點幾先入倉,所以咁遲先可以合併比運費
唯有等多日

順豐國際件
星期六到機場
星期日到青衣
星期一到港島

我中通自提點，又係到左一件大件，仲有6樣無消息，問中通話仲係大陸個倉，同鋪頭講叫佢延期打款，佢話顯示已簽收，點算

上次去自取，係紅磡啵。
紅磡廣場後面街。
唔肯定有幾個寫字樓定點。

我都係22號集，依家只係收件

狀態有冇更新過？
我係26號零晨收件，跟住就無更新

黎緊想淘多轉 運野食有邊間集運推介？

我收到sms啦

有幾個寫字樓點解唔供多幾部車

點對點仲爆緊倉，想買燈
仲有無邊間集運介紹？
新世代有無人試過？如果屋企無人收貨咁點？

推完就會好多人陪你用
追POST搵間少人屌緊好啲

唔好用新x代
二十三號比完錢到今日都未發貨

多寶到底做緊乜鳩

有幾個情況
1. 直接放你屋企門口，打電話俾你確認
2. 放去你看更到，看更代簽收
3. 自取
4. 最多派多一次件，再失敗會叫你自取，或者退件
5. 直接退返去寄件人到

揀咗4PX真係慘過食屎
申通話簽收咗，但4PX又話無

立信拒收我件件，可以點算？

有無人用多寶?
是咪仲爆緊倉 三日前入晒今日都未發貨

想淘個夾萬成100kg，但淨系得個箱 有無集運推介？

屌 4.52kg 俾人計體積重成11.04kg 早知用順豐都冇咁貴

買咩個體積重咁多

買左1個郁厚睡袋同1個薄睡袋

申通份份都話簽收咗嫁啦
你睇番前幾頁，有人同郵政總局投訴完之後先郁。
係申通個速遞員有問題

唔係4px問題，係申通問題
頁頁都有巴打話申通鳩報已簽收

我少左件

千祈唔好用 22號畀錢 仲未發貨
就算平時寄住宅果啲都慢到仆街
仲要個cs淨係識copy and paste 仲要態度閪到爆
打算轉會

我申通唔係去4px完全冇問題

4px漏件左催右催都話要30號後先處理
Blacklisted

我其他去4px都無問題

係 要耐心等候

25號已經簽收左

但今日仲未入倉 係快遞定係集運問題？

睇番係邊間速遞啦，
申通好多假簽。
又要睇你用邊間集運。

兩個都有可能
可能係鳩簽
可能係倉庫爆左
姐係運到集運倉但未排到稱重&入庫
你兩邊都問下啦

同cs講 叫倉搵 搵唔到就賠錢

集運左十幾件貨, 入面得兩件大野

搵極客服都無回應, 講幾句就cut 線

中通集運

用緊多寶 22號到哂倉 到而家都未有

間間雙11都慢都有問題咁濟
轉會得邊間

4px 垃撚圾，我有一件貨雙11 前到倉，到今日都仲話入唔到庫，我神州已落左幾轉香港

兩邊都唔應機
搵左買家 佢話幫我問問快遞
樓上講中左一間係申通 另一間係韻達

問左立信但佢無覆我，可以點做？

我已經22號先買野 咁都出事
班友做野咁求其 仲點大國掘起

痴撚線

我都係中通 集運今朝先到香港 但我已經問左客服有幾多貨落到黎
我5件貨 佢答我3件
咁岩我集運既貨有2件係筆同筆芯
可能真係搵唔到
大陸d倉

雙11 d貨跟本上呢排先到齊
(用某d速遞既分分鐘未齊 呢度大把苦主)
個個買11既又等等等 等到齊貨先出

跟住一堆傻豬豬(FB大把, 放心)覺得依家買野既唔關雙11事又走去再買

點會唔爆

我星期六比錢
琴晚到香港倉

我上星期六集12件得1件最大既到左

我22號集 7件得一件大既到左

淘寶直送 香港段 係圓通
打去問 叫我搵嘉里
23號派送中
打去問嘉里 話要係倉搵

點解

正野來喎巴打, 我就買咗小米枱燈, 有APP控制, 加用小米AI 音箱 聲控開枱好正.

原來我係18號集 已經耐到唔記得 頭先問客服 佢話另外11件仲係倉到

報告昨日忍唔住買野
申通 中轉倉重未正常番,
深圳 運東莞 第二日重未派貨.

之前嗰支整爛左 ，見佢真係好正先同埋唔貴所以買返同款

17件

京東星期五買兩箱廁紙到左

有冇人用新世代
23 號俾錢到依家都未出貨

其實有冇得同賣家講唔要邊間快遞？

蘇寧快遞慢撚過豬油
到左福永大半日都唔派件

Same here
而家旺旺客服連copy and paste都唔做啦
直接不讀不回

啱啱入app睇到已發貨

等閒無聊再去百度個蘇寧吧睇, 仲有好多人雙11既貨未收到

掛住屌申通 唔講唔記得佢

fb whatsapp都冇人應 兩日啦唉

有冇試過打電話？

唉未得閒 不過fb d人都打唔到

雙11用得蘇寧快遞嘅大舖冇得改

我都係今日到左

用得蘇寧好似都係天貓菜鳥倉集中發貨嘅舖頭，
應該係得揀。
平時小舖就可以問佢邊幾間默認快遞。

大埔到咁快到.. 我大西北咪有排

巴集7日未出貨

yes 啱啱搵佢都唔回我
已經特登分兩袋因為仲有件貨未出貨
諗住收左依袋拆住貨黎等 點知等勁耐都未發貨

垃圾公司，我評左一星，
再係評話鬧臭佢

另外我雙11買左部9.9血糖機，番到黎食唔到，
拍左片比賣家，賣家話問廠，問左幾日都未覆我，
我負評佢再申請退款，之後秒速話發多部比我

急問︰退貨返大陸
雙11淘左件貨五百幾，唔岩用想退貨。問左順豐運費差唔多要300蚊，佢仲話有可能要俾關稅。之後我問香港郵政，都要290。
想問下有無邊間速遞寄野返大陸平？
我唔想自己過關再寄

我雙11買
D野仲集緊落黎

有冇人用集運王
等左兩個星期有多先拎到件啲貨 尋日拆開曬 屌佢 送少左件過黎 用曬方法聯絡客服無人理 上佢facebook先知好多人都係咁😭

我以為咁好, 壞咗再補番比你, 原來用秘技......

自己上深圳寄

前後用左5日確認付款同送到黎香港
集13張單齊晒

24號齊件,俾運費

28號係倉度,未運送,吊...

正常24俾運費,28號運送,吊......

22號畀錢 仲未發

24號齊件,俾運費

28號係倉度,未運送,吊...

正常24俾運費,24號運送,吊......

都係果句 有邊間依家正常即日出到

我雙11到晒喇，
有d 20號落單既野都到晒倉，不過唔急用，由佢擺吓

順豐真心暢順
前晚買
琴日朝早發順豐
今朝已到集運倉

23集運到而家都仲係等待岀庫
買左20樣野係咪有排等？

有冇人聽過一間叫咩佐敦集運 google唔到
連續2日留言信箱同我講有件到左,咁我快d去拎
打過去又無人聽 係咪新騙案?

今次雙11 我19號齊12件
19號按打包
22號收到

不過今次係送上門 因為多大件野
貴過自取唔算多

多唔多巴打去到自提點先知被分批運，簽一件當簽哂全部

我23俾錢今日拎咗貨啦喎

無用過就唔好啋佢啦

我岩岩上完深圳寄，
因為賣家發錯貨，
果樣係電子野香港冇快遞肯收

我同賣家成功傾好左，
佢要俾退件運費+我上深圳車費+佢換貨直送香港運費

可能我啲嘢堆晒落底
我有啲仲要係雙十一前買
準備漏件/唔見貨

我4px集運幾好 25號晚比錢 今日就拎到貨
重要冇漏件
係之前申通拖太耐 有一件細貨分開運

可能真係睇彩數,
我都無漏件, 21號晚俾錢, 22號發貨, 24號上門派件.
後尾睇番先知有2件申通, 深圳去深圳,
雙11岩岩開始時發貨, 所以無塞到件

21號比錢做集運，24號先確認付款，到今日都仲未到

我呢批貨係雙11買 啲貨一早就入哂倉 只係想等埋申通果件貨 但申通一直拖 拖到我都忍唔住運左批貨落黎先
最尾11件貨安全收齊

上面開過名既有幾間都有做特大/重件
自己搵下再傾下邊間岩

仲有鑫航

個賣家咁好人既

岩岩計左運費仲貴過件貨..如果上深圳拎過關再gogovan去屋企會唔會好啲？

都係果句啦
你用雙11黎比無乜邊間好得去邊

你唔係講100kg 咩 點自己拎

平時係幾好，可以考慮下真心

十成九
計體積重

實重一百公斤之前開名嗰啲集運都唔收

順豐

有件包裹寫錯地址落咗屋企冇人收，彈咗去服務站自取
冇收附加費

蘇寧真係仆街黎

朝早到左寶安，依家先派件
邊有人簽收啊

仲唸住可以搵天貓投訴佢地做唔到次日送

申通中轉正常番. 可當日轉運

又要屌多次集運王
上個星期集運而加都未有單
有時真係擔心佢係搵唔到 我件貨

夜貓菲兒到貨 12打黎問 1點至6點得唔得閒收

之前會講1點到2點咁

更正唔係叫轉運係, 派貨到中轉倉.
所以可以為雙12 做準備

集運倉落香港已見真彰
我星期日落單，以為好順利，因為尋日最遠山東個份都係6點已經入晒順豐倉 之後即刻比集運費

點知屌佢老母，而家都仲係係順豐集運倉無郁過

我屌佢老母

雙11買
到28號都未到

集連王
前日付款 今日仲未打包出貨
可能比順豐縱壞左 覺得佢好慢
兩日順豐早就到左

集運王到左
星期五集 今日先到
仲要漏左件貨 10蚊 諗住豪俾佢算

我仲停留付款 未去到集運個part

會唔會呃秤？見佢續重幾平

咁樣係咪假簽收？

淘寶系統出得就應該唔會係假簽。
之前問過4px，菜鳥裹裹show到出黎已簽收佢地會認簽咗，不過未入庫。
菜鳥無update佢地就會話人地假簽

咁多人用集運王, 巴集換人之後好多人轉會去

1111買 到而家一件貨都未收到
有冇人一樣呀

有無大窩口近悅來坊個邊有自取點既集運介紹

想問下順豐直送有冇受到雙11影響而變慢？

簽收=入貨倉,現在間貨倉爆,無位入

邊間?

我都係咁
查單號好似係卡左係廣州海關到

24開始買果啲
配給站後無Update Status就直接送貨
（無左到港，出門投遞）

屌4px 25號攬收，到依家都未出貨

新世代 用順風17號簽收 到伊加都未入倉 另一件同樣17號簽 但已入倉
個客服又閪
可以點？申請退款？

四點截單
明天請早

23號4點幾禁集運
24號凌晨1點出庫
到而家都等緊攬收
係咪正常
揾客服又話7日內會運
都唔知係hea 9我
中通

等閪咗勁耐終於入曬庫可以集運
一嚟就彈個出庫異常

5件先到得1件 其他完全唔知去左邊 熱線完全搵唔到人

順豐好少假簽
真簽收左已經唔關賣家事，無可能退款

中通淘寶冇update架 運到香港都係寫等待攬收
你上秀驛個coe官網用852開頭果個運單查，運到香港就有紀錄，未到香港就冇記錄。但如果你係運去自提櫃coe只會顯示coe香港收件時間，唔會再有送貨update。

Thx 巴打
啱啱上coe check左都係
我係運去門市自取
聽日仲冇嘅話就再問下客服

集運王終於肯寄黎香港

運到香港未??

我23號中午集運，26號先出庫，28號朝早5點先到香港 到唔知幾時先到自取櫃

深圳有冇地方有自提點/櫃?
想寄啲唔可以直送香港既野 上深圳自己拎

太多貨, 排隊出車. 車就得幾架.
之前用SF 集運 等咗3日都上唔到車, 要旺旺客服先肯打包提早轉運.

報告 巴集今日處理收唔齊件問題.
有冇人收到SMS . 呢到有冇苦主?
見上面有巴打運單件都成功,
跟隊試咗都係慢, 未正常番, 行每一步都遲一日,
心急真係要用SF. 依家間間都處理苦主問題.

咁即係等運到？成批貨冇左？
有冇新世代嘅巴打雙11仲未齊貨 希望我不是孤單一個

今發明到都要聽日先到港啦！點可能今日收倒sms

Sf揀左智能櫃取
已經到左營業中心
但之後update係： 等通知派送類快件,等待寄方客戶通知派送
請問即係點？

中通運去自提櫃, 上星期二落單…
由上星期三出庫到依家COE果個網查852個單號都係冇野睇…
問客服就淨係話貨多,自提櫃又要等,預計唔到幾時到
問可唔可以轉去自取點/去倉拎, 佢就話件貨o係卡板上拆唔到出黎搵比我

4px真係
買左個懶人sofa 送左個套黎 個膽喺東莞成個星期都唔郁

收SMS 係話比你知你件貨搵得番, 將會發貨.
等你班人 冷靜下來, 唔洗催佢粗口佢

有冇顯示到香港已收件?
我都等緊自提櫃

申訴埋都係唔做野 蘇寧好波 14號卡到今日都係送貨中

話搵返貨會補發依個sms上個禮拜6我已收倒

25號等到宜家 問客服但係又不讀不回 有冇巴打知咁既情況點處理好？定繼續等？

冇啦…真係乜資料都冇…

到左香港未到自提櫃
唔會再有更新 要等sms

等
如果放咗落櫃
就會出
快件已投放至【順便智能櫃】

經淘寶System落單有 菜鳥驛站代收貨

巴集個客服完全無反應

me~
我又係少左件貨, 上星期5打去問, 留左電話, 今日仲未覆我
fb message問佢, 話過2日再覆我wor

23號落都係咁

中通秀驛咁垃圾
唔係雙11訂都咁慢，旺旺無人理，電話唔通
下次用返多寶，雙11個陣都好快到

集運王慢到。雙11到而家都仲未拎到

雙十一高峰都未過

集運黎講應該依家先係高峰

中通連揾客服都要排隊
要等成200幾個

我前日大約夜晚8，9點問，
排十幾個
佢地連客服都要ot

慢唔緊要，想搵個cs都搵唔到

巴打有冇催催佢？ 真係等撚到蚊訓

立信計我盞小米枱燈體積重
重左一倍屌

催咗集運王4 - 5次
24號比錢今日仲未到

枱燈嚟㗎
梗係用厚厚嘅發泡膠/空氣圍住盞燈啦
冇人知道你件包裹點運㗎

順便智能櫃應該爆晒櫃啦
集運我揀左放櫃
點知今日見其實已經到左拎件附近既營業中心
但無通知可以拎
問返順豐原來係爆晒櫃，唔知要等到幾時，建議改返門市拎#

我都有催 但無咩用

呢d 時候重選智能櫃 同便利店 '真係聖誕 先有得攞

我都有買咗，好細盒喎 長條型
我係小米，唔係飛利浦果種喎。

巴集抵讚
呢幾日隔日就到 入倉出貨又快

仲不停講 下次等到佛誕啦

終於收到sms 希望今次齊

問左中通個客服要排隊出庫

我又係少左件貨
好似個個都係咁

...你就好啦 我單件即日入庫。。。
但轉運 等撚咗兩日都未發貨走

重量入庫只係消民怨

係單件轉運。即到即走都唔掂。
你開心得太早

有冇巴絲用中通係依家都未入倉？

開始懷疑件貨唔見左

屌拿媽，我岩岩買左幾件野，見啲人出事我好撚驚

之前立信拒收完，快遞之後又會派番立信？

我都係少一件貨，whatsapp 咗幾次都係無反應

死火, miss左訊息, 剛剛查返原來件貨已經到左4px自提倉成個幾星期
但佢話3日唔取會退運, 有冇人知退去邊, 點可以攞返?

我係飛利浦嗰隻，之前都買過，但個盒都唔算大，到膝頭咁上下高

個快遞搞錯左個地址搵唔到人收件所以話俾人拒收

家下集運爆晒，想買件好急用嘢應該用官方直送定係直頭順豐直送

有冇巴打件貨仲未到集運倉

香港買

用新世代簽收左但未入倉

SF 重洗諗 . 唔直送, 都用 SF 集運,
巴集, 集運王, 真係唔洗諗.
巴集重欠我幾件貨.
就算玩即日走單件貨都唔掂. 走咗兩日都無下文,
即走又唔洗你係個架到有排搵
已經放棄 只有等....
雙12都未攪掂.
重衰過上年收皮個巴打.
上年起碼, 雙12 重玩到. 正常番.

睇地區
我一個人一晚分開4個包放智能櫃都冇事

最安全唔使排隊入櫃梗係門市拎
如果就到營業時間的話

屌而家個舖頭無啦啦問我做乜到付，點答

用多寶件貨仲未到倉

但淘寶就話到左兩個星期有多

點搞

比你參考下
我星期日買左兩件野
星期一下午4點已經送到順豐集運倉到簽收，6點幾成功入晒倉，之後即刻比運費，10點幾出倉
星期二成日無郁過
星期三凌晨到青衣，中午到自取點拎得

same

係，度度唔同，我有件直運貨23號晚深圳發貨，24號晏就到青衣，25號晚已經係智能櫃有得攞

on9巴集11月攪多運折，結果咪個個儲貨先來運，咁咪重好打爆倉

終於拎到曬啲嘢

多寶 等左15日終於齊

有冇人用"到X啦"集運? 諗住唔係咁出名雙11可能好D.
點知俾海關查車由20號查到宜家. 佢仲話12月頭至月中先搞得掂.
呢度有冇同我一樣既苦主係度?

我都問左……21號比錢…當晚已經淘寶見到出左庫…
上星期六日果陣問仲話到左香港……

點知尋日同今日再問…客服都話係仲等緊出庫…
足足已經打包好落左架8日都未出車黎香港
見到呢度有巴打遲比錢都已經拎埋貨啦…都唔係真係跟隊排的…

之前我問邊間私集最好「禾艾一碌葛」有此建議：

試咗，亦終於成功收件，不過有以下經歷：

1. 唔係純粹計重量，如果件貨嘅 size 唔啱佢心水，嗰個重量會相應提升。唔知佢點計。網站可能有講，但係我真係冇留意過。

2. 佢收件，然後俾錢，跟住發件去香港嘅物流訊息都幾清楚。但係去香港途中嘅物流更新訊息可以話係唔存在。等咗大概五日，個更新訊息完全冇 update 過。跟住突然通知我話可以攞貨。

3. 等五日都可以理解，可能因為雙十一囤積貨物。但係因為冇更新，我嘗試打電話同微信問佢哋件貨情況點樣，但係聯絡佢哋任何途徑都完全冇回覆。

我會話呢次係有驚無險嘅經歷，如果冇需要，以後我都係用返官集好似穩陣啲。

漏咗講：就係俾錢嗰陣要喺淘寶拍佢嗰個價值一蚊嘅服務費，重複咁噤幾廿次先至加到去佢要求嘅價錢。噤到手軟

講運氣，我27號集已經到左荃灣

32件貨完完整整

成話唔見咗貨有得賠放心。
唔係只賠三倍運費咩？

24簽收 今日仲未入倉
明顯係快遞假簽收
依家禁退款會唔會太仆街

其實可以係購物車編輯數量既

集運王最on9係雙11先轉倉

係，真係決定錯誤。
而家舊倉好似仲不斷收到貨

我問過立信客服咩情況下計體積重
佢話體積大過實重就收體積重
我有件貨21cm*28cm*37cm 都計我體積重

我果間是但一邊大過30就計體積重

報告 .
巴集重未掂. 新買咗三件野都出唔到貨. 一件走單件, 另外走兩件.
預期中慢好撚多. 佢重欠我一件貨 未搵到
上年都冇咁慢, 記得之後雙 12 重用到. 苦主好快清走.
雙12 都要轉會. 得番 12日應該攪唔掂.

多咗人用. 但班友全部都好遲轉運, 見到有人20, 30 件. 齊貨先走.
全部都收唔齊野苦主

依家多寶幾耐先攞到貨
我有件貨係蘇寜快遞送
多寶話蘇寜單號同物流信息嘅唔同
入唔到倉，要搵返個快遞員俾個單號先得
屌佢老母

第一次淘咁大箱野，請問下點解會轉左去4px個集運到?
到底係我填錯野定點

我記得我淘果時冇話要集運

屌佢中通集左6件野 淨係送左一件上門
成個禮拜都未送其餘個了貨
個網淨係話我簽收左 問客服就話分批送
分撚左成個禮拜 咩柒都分完啦 屌佢老母

sorry 1999

自
原來默認係用4px 唉

官方集運唔見貨會賠埋貨價，
連運費最高賠償2000。
詳情可能要去幫助中心搵搵。

雙11買個D野上個禮拜都已經送晒落黎
都已經準備集運上星期買既野
估唔到咁多巴打連雙11既貨都未齊

集運王真心垃圾 21號俾錢 件貨到左香港倉就嚟一個星期都唔肯派件 淨係識得叫人耐心等候

集運王

我都係 等左個幾星期了

原來咁多人用 .......見咁多苦主.
雙12 都唔知攪唔得掂.

新x代終於攞咗貨啦
希望冇多冇少冇錯貨

中通仲垃圾啦 集運王25號集運今日到齊
中通22號集運 淨係黎左一件 仲有5件未到

佢地客服唔知係咪狂比客屌受唔住唔做
依家係到請客服

年年都冇咗一班集運,
上年巴集國際轉運, 瘋狂重要有半個老闆走佬.

巴集9 日未發貨

24號落order
連海關都未過

等佢發貨, 有件貨電子野, 又用唔到SF....
依家補發貨為優先. 攪咗呢樣先.
唔知幾時攪掂. 排到新貨 發貨. 希望快D攪掂.

屌 13號到左4px個倉 但一直到今日都仲未入到倉
有無巴絲打知可以點打電話去問下情況/屌下？
打去香港淘寶熱線又唔通

佢老母 慘過比狗
下次老蟹都唔用4px

我今次又係用4XP, 明明原本屋企樓下有個自提櫃, 突然無撚左, 其他地區拎都勁唔方便

用coe集運.23號集件 26號發貨到依家30號都未撚到香港 完全冇物流更新 香港電話冇一個打得通 屌佢老母

申通快遞好撚慢喎
話航空部裝袋 裝撚左成日幾都仲係裝緊

垃圾4px等成半個月件貨仲係佢個倉唔撚出貨

報告 巴集入庫好快.....啱啱有件即到即入
但運唔走.......
前日單件轉運咗重係到. 排隊發貨中.......唔知排幾耐.
今日兩件到齊.......即再轉運.

早知3件貨一齊轉運......可能前日果件排隊排早D, 早一兩日走到貨.
重欠我13號果件, 可能等到新年先排到我
再報告.
依家問題係 走唔到貨. 大家留意.

想問下大家，如果已經延長左收貨(總共13日)，但件貨仲未到，大家會由得佢過數，定係有咩方法可以再延長?

4px琴日發貨，今日到自提點
真係奇蹟

睇吓咩貨, 多數都自動比錢.
買咗幾百件幾都冇咩壞.
平野壞咗再買過. 退款運都煩. 重貴過買個件.

要幾多日先可以投訴中通叫佢賠錢？

屌佢雙11到依家連倉都未撚入，給埋簽收底單客服睇，只識話會盡快、幫你催催

琴日發貨 今日未到

中通真係blacklist 今日去門市拎貨 d貨堆到一街都係 地下勁濕 搵貨都搵好耐 得一條友搵 態度又差 條隊勁長

小弟用集運王 這次收得貴左。買幾件衛衣都計體積 之前唔會計
不過無少件。係等得耐

邊間呀?

邊有咁快, 發貨, 之後又要排車, 排完車等派件. 派完件等通知.
最後睇齊唔齊貨..
要過好多關. 比多半個月時間佢.
雙12 都唔洗玩. 用SF 買件褸算.

依家慢咗好多, 人手優先處理補貨, 重有專人處理即入庫, 所以好快有個重量.
我懷疑咁快有重量, 唔代表上咗架入庫. 只係拖住先. 都係排隊上架.
處理補貨都啱 見10個有8個都唔齊貨.
依家已經爆鑊. 即係唔會覆電話, 訊息住.
真有耐心等半個月. 最壞打算 1月先攪掂.

如果唔齊貨，集運未搵到件貨，淘寶個打款應該點處理?延期到無得延

同賣家講. 雙方同意就可廷期.
如果唔得, 都冇計.
睇吓你咩貨.
你係咪講原理, 一定要收到貨正常先打款.

如果係普通貨, 手機殼. 文具. 銀碼細. 比錢都冇所謂.

無架喇

聯絡賣家，佢可以延長

我都係coe集運 24號集運
仲未有消息
今日上coe網check都係得呢句
2017-11-26 00:24:03 集运公司 收件

其實點解仲有人用中通

TOPLINK .. 出貨等左兩日 .. 裝車等左三日
然而今日都係仲未到..

用集運王到貨日期比大家參考下

三件貨
11月19/ 11月20/ 11月21 收件

11月19/ 11月22/ 11月22 簽收

11月22 確定集運

11月25 先至有集運編號

11月27 話到咗自提 點知假

最後今日11月30先攞到 攞仲要搞咗一陣

所以起碼都有成個禮拜先有貨 十件以上時間應該多成倍 未到嘅巴打唔洗咁緊張

裝咗車 有莫生 出現,
應該要再等 [香港第一車] 先有機轉運到港,
你有冇出現 第一車?

快件在【东莞分拨中心】装车，正发往【香港】，扫描员是【香港二车】

明天應該到. 離到貨只齊一步.
今日都出咗貨, 等咗兩日, 莫生出現等上車.
單件轉運. 起碼話比我知搵到我件貨.

齊集氣

Cwb希雲街

唔係成日淘 我都係第一次用

同我一撚樣 不過我係28號收左件
到底做乜撚野 平時我用好撚快 係咪扣撚起左查車
電話冇一個打得通 上網問客服要排300幾個先到我 屌佢老母

有冇人可以話我知點做？
中通秀驛（Coe)呢間仆街 屌你老母

便利店不嬲大件少少重少少都唔收

我朋友用中通 今日送貨上門 收左打開之後發現全部貨都唔係佢啲野 個集運大袋寫就寫我朋友個名 但係入面啲貨收件人係第二個人 而家完全搵唔到中通客服 唔知點算

仆街 我啲貨都唔知會唔會比人食撚左

報告 巴集終於9點42 出貨
等撚左9 日

有無巴絲試過明明揀左順豐比完錢之後變左4PX 連擊兩次啦已經

Btw 垃圾 4PX 漏件話會30號前送返無哂消息

搵客服改送去佢地自提點

你係咪送去自提櫃?

中通做乜咁慢

我果件等咗兩日,
另一張單, 即日發貨. 有老莫出現.
睇定D 先啦, 未到最後,
上次 上左第一車都要等兩日.
重有唔知有冇比錯貨,

用新世X終於收到貨
唔係佢可以光明正大買食物同唔洗登記
我都諗住轉會算

雙11 好似有特價 , SF 都有,
我以前大時大節用開 SF . 好多野都運得 ,
旺旺客服, 有回覆好好......人地貴在個客服, 真係有用. 可以叫佢盡快轉運.
唔會好似私集, 電話 , 訊息 全部壞晒 只有靠運氣等待
一年前淘寶大清洗, 3C產品 ,, 耳機都唔比人運.

係咩

自膠

原來好多人未齊貨 差 2,3 件未入庫都唔走貨住

睇到好多苦主......死守到最後一件齊貨先肯出貨,
仆你個街, 我點都唔會蝕比你心態
就算等一個月, 都死守你番來啦... 齊齊整整.....同你死過.

冇錯 平時都係揀便利店.但今次過左4kg揀自提就仆街。。

就算齊曬一次過出 寄到黎都未必齊啦

我今日又集左其他野 岩岩好3.97kg我揀便利店.夜晚就發貨了

1212 又黎喇
我都無眼睇了

希望唔好有錯漏

洗嘜禁幾十次個制 你平時del 個1 打想要個數量就得

同埋我見多數收貨時間係兩點前 通常係落左單等兩日

本身我用緊私集SF LOCKER拎

見平時前前後後都用左3日先拎到
打算轉SF官集同樣LOCKER拎睇下會唔會快D
仲走左過隔離POST問
但睇左4頁
係咪應該打消呢個念頭

官集智能櫃拎
兩日
今日寄嗰日同聽日收嗰日

終於派貨落自提點

屌撚左中通客服一鑊，話如果15日內都搵唔到件貨，先會賠錢給我

Coe?我都係 但我收唔撚到信息

想問下梳化書櫃依D大件有冇邊間推介

有無人漏左貨 向集運公司 又追得返

4px苦主
上兩個星期比左運費
而家都未落到嚟
催佢次次都答盡快

可能寄左俾第二個架

巴集會sd sms會補發

到左自提點了

昨晚 3點發 [第一車] 今日唔知收唔收到,
睇佢想盡快清貨, 做雙12 生意

巴打幾時集？我仲未有

24號落order
29號 倉送香港
今日話到左自提

真係唔知要等到幾時 我啲嘢應該係倉底

唔洗驚
我又有貨會到幫你塾底

其實我28都落左新order

28號落黎 今日都未可以係自提櫃拎

自提櫃啲位少啲 人地唔拎就無得擺貨入去 發左貨算好了 你都好快有得拎

如果有巴絲打用集運王送貨上門，但係又好耐都未有人派件嘅話，可以打去佢個倉嘈佢 有用

自提喇
送貨上門好煩

淘寶客服話要等夠２０日先有得賠
我又係用4PX，18號俾錢，日日催日日都係兩個工作天

報告巴集, 出咗第一車, 今日又攞唔到貨, 又要等明天
想盡快收貨先,
唔想拖到雙12 又一批貨入去, 到時又再重新排過隊

有時見到啲人為左慳個廿幾蚊儲埋廿幾三十件貨打爆人地倉又要狂屌間集運
都唔撚知咩心態
不過算啦，個個都咁仆街
所以而家咪攬炒
累街坊

都係比個D乜鳩YOUTUBER呀，鳩假期煲個過既都出事
D唔多出名既反而好快手 所以有好野真係唔好隨便分享

4px 雙十一啲貨終於到晒
五件貨分五次送

岩岩終於收到中通sms有得拎
23號中午落單 26號出庫 28號到香港 今日1號先有得拎

用4px
淘寶強已打包 準備出貨!
即係要等好耐?

話

算好啦…21號中午落單…依家都仲未出庫

有冇人送過多寶派送, 有份朋友既禮物唔記得集 , 好趕
順便想屌自己係on9仔

多寶好似死左 有朋友用四日都唔出貨

求救 我想問集運唔寄翻我d貨比我 我可以點做？
雙11淘寶 用四方快遞 收到貨之後發現寄少左貨 咁就搵客服 佢一直話幫我査緊 又唔正面係咪係個集運倉到 問佢又隔好耐先覆 由於之前個物流訂單包括埋寄漏嘅貨 所以依家冇左個number 冇得追蹤物流
對唔住 講到一舊舊

呢到好少人用多寶, 好少人提 集運王 最多.....成半版都係. .

吹客服 他同我講唔送香港 咁我又買到？ 好心快手送到集運倉啦 他老味 都已經自動收貨埋

我集運王29號開始集運，未有消息

用巴集 [香港第一車] 果班, 收到貨未?
想知呢期, 第二日派唔派到自取點.
昨日 [第一車], 我重未收到通知攞件 .
明天再報告......
見都重有好多苦主, 無人理, 應該執唔齊貨,唔敢發貨比佢住.
攪掂咗漏件先. 我果件 13號入庫, 都重未收到, 排緊隊.
大家盡可以唔好用巴集住.......重未正常番. 派貨慢一日, 發貨慢兩日. 都未收到貨

我用中通秀驛集運
百世話已簽收
但集運果邊又未入倉
我有另一件圓通嘅貨差唔多時間簽收，一早入左倉
會唔會係送撚錯左去4px個倉

我同你一樣，最初諗住最遲聽日點都有呱，點知而家仲乜消息都無

幾時先出到

上網check 左未

好消息要報告一下
中通18號集 未收齊既件等緊出庫
28號新集既 岩岩顯示出庫
雖然要等多起碼幾日同埋唔知齊唔齊件 不過終於有消息都值得開心下

中通已入black list

平時用無事 我都係第一次雙11用 之後都係順豐算 唔想再係咁

有冇巴打用4PX 既已經收到貨
我總共10樣野 20號比運費到呢家都無郁過
反而有1樣野零零舍舍遲入庫即日比運費就落到黎香港
個10樣野有幾件自動收貨埋

有冇人解答
係咪即係去錯左4px倉

中逍

岩岩拎左集運D野, 但係打開先發現俾少左樣, 要點搞...
四方真係好垃圾,又遲又出錯

揾客服問左先

入倉即走一定快
唔洗搵

自動收貨左係咪無影響？

集運王3日冇單號

唔係多寶少人用，係今次佢地安排出奇地好無出乜問題，集運王奶晒野咪多人出黎

你去手機淘寶首頁＞香港集運＞待集運，
入面見到啲單落單係寄去邊個倉？
用咗官集4年，都未試過寄錯倉。
如果紀錄無錯，咪問淘寶小蜜睇下點搞囉。

點上網睇密碼？

我用巴集,有件貨用中通,16號簽收左,但到依家都未入倉,係咪唔見左?又或者係假簽收,可以點做?

搞錯,係圓通先岩

報告 拎左貨 集5件齊哂貨

恭喜巴打 唔洗再擔心了

買得一件 出倉要好耐？

Txplink係咪食左屎

往幾年雙十一都無今年咁炒車
搵唔齊件比客(好彩我無事)
合併貨物後超過24小時唔出庫

以前無人用果陣就貪佢保證今發明到
多人用就話今發後到
近呢年都做到今日出貨第二日到
但今次雙十一要第4第5日先到
換左班底既好處係班cs無咁串，會覆人
但慢撚過以前好多囉
你班cs叫班客做巴打，即係你地有上高/連登啦
睇唔睇到我屌鳩你

我24號出倉到而家coe個網都冇消息
問客服又話5-7日會到
而家咩聲氣都冇
淨係話幫你催

其實自提櫃係咪淨係得ef locker
利申用開Ef locker

今日已收件, 兩張單. 齊料.
有一張單 2件貨 30號出, 今日到. 等咗 2日
另外一張單走單件貨. 28號出, 今日先到.即係等咗 4日
等待第一日唔計

順豐有順便智能櫃
中通都有自提櫃
不過網絡冇ef locker咁多咁密

你講緊巴集？
如果係，舊年雙十一已經收左皮啦

自己慢慢逐間試好過啦 答完你等攬炒

我有份30岀仲未收到SMS

用開邊間就keep 住算喇
轉左寄錯咪仲慘

集運29號給左錢集運，終於有單號啦

我都等左個幾星期

置頂有介紹. 買少少野試,
我以前都係咁做, 唔啱就轉第二間,
個個地區自取點唔同 , 有快有慢, 你要自己試.

屌咩23號到香港 仲未閪到中通自提櫃 早知揀門市 起碼可以上門屌柒佢

時間問題, 出咗車, 有貨收, 齊貨就掂.
齊一件補貨就脫退 苦主行列
雙12 再買過 要鬥快入庫, 轉運,
又再玩過呢個遊戲

上網check收咗件 但冇msg 真係死俾佢睇

4px 2點幾話派件 到而家都未有消息
有無電話可以打去問

佢間自提點係屋企附近第２間行好遠下，想轉遠d第２間但另間今次1111都係又瀨野，順豐都近但官集好多野又唔運

有人用集運王運電子煙比海關捉到

會唔會累街坊架屌

佢話負責人 "協調" 緊

有無link?

facebook

見到
真係累街坊
成車貨一齊扣留

勁多人留言鬧集運王

反而我有個街坊運刀都冇事,反而呢次就中獎

啱啱返黎唔知咩情況,
係咪仲塞緊雙十一果d集運件??

集運王29號集
中午有單號了

屌啦多寶
我d 貨上星期四出單
依家都未收到

刀好少事

30號官集(中通秀驛定好似叫coe)落order
到而家3號都未岀庫 係咪正常 大家等左幾多日先岀到倉？

電子煙果車好可能成車都要拆包，仆街累全家
同埋關口會唔會flag左間公司？以後查密d？

但有人就話會唔會係人地拖緊,電子煙根本就假呢

以往海關查車查中要申報嘅貨而冇申報
係會成車扣起唔知搞咩
電子煙（冇油）申報應該運得
未算違禁品
佢連埋電子煙油運就ＧＧ

剛剛睇到佢話放行了

集運王 雙十一集運集到雙十二都黎緊

巴集係邊間
上年無買雙十一
但12月初買野已經運得好順，唔同今年

其實運呢類野,如果寫係陰司紙,大陸佬係咪見到都費事查

集運公司,星期日會唔會派件?

上禮拜日淘寶
星期三到中通集運
到今日都未send sms叫我去拎

今日假期, 休息下, 集運都休息.....
依家重等 巴集補件貨來我..... 18號到依家....
好彩貴貨 到齊晒.

4px 都唔知係咪整唔見我件野

垃圾4PX 我24號俾錢
上個星期收到貨, 一打開, 得三件貨 (本身suppose有五件)

聽日開始無人喺屋企收貨
如果無人收貨會點......

我最驚係佢地唔見貨!

24號收到呢個msg
好，都唔係第一次
唔緊要,馬上用淘寶個聯繫物流商轉去自提點自己攞
佢都覆咗我話ok等短信
全部24號發生嘅事

前日星期五我都仲未收到任何msg
就再搵佢哋問吓咩事

想問吓係咪正常咁耐
定其實佢已經唔見咗我件貨
之前郵局唔收都係咁做又無試過咁耐

24號用coe集運
28號淘寶話我果份已經到左自提店
但等到尋日都未收到sms
於是問客服 話可能send漏左 佢俾返個提貨密碼我。即日去拎埋貨

早2日淘寶買左d電腦零件
宜家個fd比左舊零件我 我未收到貨 就想退錢
係咪就咁禁退款就ok 咩原因都唔重要？

屌垃圾4PX 23號比錢落單依家影都冇

我估係iqos煙彈，好多人運

集運王幾時肯出貨

我都係29號集兩件比埋錢, 2號有單號, 而家都未出貨

巴集終於送到
d貨全齊 全安好

佢地星期六唔出車,睇下聽朝有冇更新

發往香港又發往東莞係咩事

集運王到左貨但仲未send sms 比我 咁即係拎唔拎得？

嚇撚到屎都瀨埋
件貨嘅貨運no.唔一樣
仲諗住唔見錢當冇折買野算

2017-12-04 00:41:38 集運王國內中轉站 发件 振通物流(香港)
集運王呢個status ，通常幾時/ 隔幾耐落到取貨點？

聽日到

我發現到唔出貨某個原因係自提點未reset票數，自提點唔比佢發貨，
揀d山卡啦點會出得快d

唔一定

4px 以後一定唔用
好慢 成日干線交接成功

巴打，你打去邊度問？？
我29號比完錢出貨，到咗香港兩日都未有得拎

我差一件到. 巴集補貨名單, 今日應該收最後一件.
脫離 苦主行列
開始為雙 12 做準備

官集運洗頭水拒收
可唔可以退款架

巴集漏發sms/紙仔果d係咪今個禮拜會有

Po 你嬤 4px 集運8件 頭4件分兩日嚟都算，仲有4件又唔發貨，問客服又已讀

集運王
今次寫定可能要3至4天

唔係全部有，但今次補發名單多好多no.
差唔多補發完。
不過重有班苦主， 應該係單爛咗 睇唔到單號。
如果果件係貴野，真係中伏。

有冇試過4PX送漏貨 退款成功
追左半個月一時話係倉庫搵到會寄 一時話係倉庫未搵到

我呢批貨雙11買到依家

我岩岩都集左
又唔知等幾耐

終於知點解有件貨中通一直搵唔到啦

原來蘇寧快遞個單號同底單個編號唔一樣，搞到中通認唔到件貨

4px 11-30話送
送到依家都未有

我都係!!!!
大佬我24號打包 收得3件貨
仲有2件貴少少的唔見影
次次問都話預備出倉
到底係咪唔見貨???

咪係
次次問客服都話預備發

有幾多人雙11用4PX

請問大家打包至今己經幾多日
收齊貨未?

係我唔正常定個個都係咁?

我同你時間一樣咁濟

岩岩有email話攞得

一件都未收到
但岩岩收到msg話已經外出派送 但好似都仲有排

你就好啦
我自從收到其中三件貨就無咗影

明明係一齊打包...

有件貨佢話送唔到黎香港
官方集運唔得?

試下私集會唔會得?

查下違禁品先喇

雙11官方集運時效.
我都係用4px, 11張單得1張超過48小時入庫,
其他都唔過48.
21號落單, 22號出庫, 24號上門派送, 無漏單.
建議大家去手機淘寶首頁>香港集運>待集運/物流訂單
入面搵番相關公司嘅在線客服問.
---
香港、台湾、新加坡、马来西亚、日本、澳大利亚、新西兰、美国、加拿大：如超过20个工作日您（港台地区15个工作日）未收到包裹并且转运商反馈查询不到包裹的任何货态，您可向转运商申请全额赔偿，包括商品全款以及您线上支付的全额运费。
*赔付上限为2000元人民币。

屌佢老味4px
話我啲野太大件一拆四都算
問客服又話四件都到左香港
雙十一買前兩日先送第一件

下次都係唔好貪平
用返順豐無咁嬲

今日集運王終於送貨 最後漏左兩件貨 垃圾

今次咁多間巴集表現應該係最好

冇到付

用上面位巴打方法催，20號集運既單，聽日應該到香港

一樣時間，影都冇

係咪入退款/投訴入面搵客服催？ 22號落單又係咩消息都冇

俾左集運費5日，今日4px集運話出庫異常
問客服話有一件貨仲未搵到
全部貨都hold住左係集運倉
過多個星期要去旅行，到時無人去自取點拎貨都唔知點算

4px 29號到而家都未送，
雖然我係等左兩張分開既合做一張集運

官集一向唔做液體架啦

究竟香港人買左d乜，由雙11運到而家都未處理得晒
成間屋運落香港

大把人為左雙十一慳果幾十蚊
一次過將想買既野 集晒佢
計到盡既可能儲埋三個月先一次過集
十幾二十樣野一次過集真係唔出奇

上次玩雙十一係兩年前
用官集好正常無乜野
等左兩個禮拜而且原因係我有一件野係訂造所以要多d時間等埋佢
今年用集運王特登等過左雙十一先買野，到依家仲未收到
唔知係多左人買野定集運變廢左

就係過咗雙十一（之後兩三個禮拜）先係廣東->香港物流過關口高峰
我上上個禮拜雙十一之後淘咗啲嘢（等一般物流高峰過，驚爛）
前前後後由等出貨到我拎貨
用咗四日落到嚟香港
順豐官集

因為集運王呢排搬倉
你過左雙十一先買
即係佢都係要處理你之前既訂單先到你

今次其實順豐官集都慢左，
順豐都慢，其他一定仲慢
唔知官方有無公佈香港人買左幾多野

架車離開左佢大陸個倉之後就無再更新
好擔心

除蟎機官集運唔運到

我問過勁多次客服
一味叫我等
問佢等到幾時
佢話係倉搵到就會寄
我決定退款算! 激死
明明係同一張集運單 都寄D唔寄D

屌 垃圾4px 11月21已經俾咗錢集運 25號收到一部分 又話補發 補到今日仲話係倉庫 點撚樣呀

JJ插沙求問
秀驛個網話我件包裹 11月30號問題件滯留
咁即係永世攞唔到貨？

有無辦法申請退款 追到好攰啦我

雙12 都就來. 重未攪掂
我都重差一件補貨, 都未派. .......重係苦主

28號話發貨 到依家都未嚟到自提點

各位巴絲
我想問一下
我四方集運 今日去左拎件
拎完返屋企拆 入面啲野係第2個人
咁應該點做?
已經問左四方 但無人覆

有冇京東啞鈴直送已經收到貨？

各位巴打們
我想問問有邊間集運可以運到電子產品？

首頁香港集運個度，有個聯絡

點解無人講點對點集運? 呢間野真係垃圾都你唔信，我22號出貨，到今日都未開始集運落黎。係咁鼓勵人出貨，我照你講出貨啦，點知呃人既，又話上個星期會到，又係無，仲要客服問極都無人應。呢間野真係永不錄用，黎緊要敢話加價同一件當5kg計重，痴撚線。

終於拎哂雙十一貨

跪求

你老母臭西4px真食屎狗，慢撚到咁執撚左佢啦

自己搵敏感路線、敏感貨物或者特殊渠道

慢唔緊要,問親都話系統出錯查唔到

本身想用呢間買燈，但佢話每件貨5kg先肯收
痴線，仲有邊間好介紹 想用點對點都係因為貪佢計實重咋!

講到個系統唔關佢地事咁

轉頭諗住試下玩次SF官集
其實我唔太明我點先知我D貨齊曬未

淨係識得推黎推去屌爆佢

有無用開4XP 既巴絲, 我買完野先發現好多4方格自提櫃既地點而家取消左, 搞到拎貨好唔方便

SF乜都拒收，總之你樣野有電佢就唔收

咪係囉

雙12都嚟啦...
到時啲貨愈舊愈推愈入

之後唔見埋

4px落黎啲件又唔齊又慢屌你老母

唔知今日輪到我果批未呢

上年用巴集試過開到人地既小米手環
當福袋咁

我試過
之後我自己俾返人

用過Shipbao既人有冇用網上銀行過數?

咁你有無拎返自己個個

佢老味臭西真係唔知幾時有

點解多寶可以電話都無個將件貨掉係我屋企門口就算

佢係連埋人地既寄埋俾我

我想運部雜牌平板落嚟
依家應該用邊間好

我上呢度搵中通問佢攞返提貨密碼咋

宜家係寄左人地個個比我 我個個唔知去左邊啊啊啊

依家用緊集運王
28/11通知集運
01/12集運
02/12發件
到依家都未收到
Facebook 電話又搵佢唔到
我想問有無其他集運好
用過順豐，貴，同好多唔運
BUYUP 如何？

你咁樣都嫌慢唔好用BUYUP

問返間集運喇

正常起碼要7日左右 宜加風頭火勢

問左啦 無人覆 4方

1212喇

依家用緊個間今發後至 係咪已經算快？

24號通知
1號先到
點睇

求usb type c短線
15 20 cm

去fb 講喇 inbox 埋佢

coe 2/12 下晝出咗貨
應該幾時會再有update架？
隔咗咁多日都未有聲氣

我1號出都未有聲氣

吓,我都就黎第四轉

雙11 既件 「點對點」 11月2x終於入倉
但而家咩反應都冇
Fb唔覆 電話拖
睇路呀巴打

咪撚用 雙11既貨都未出
我都係苦主

我都收緊11月30日買既貨

如果運傢私 有無巴打有集運推薦？

平時都係3，4日

集運王苦主

23Nov取件, 發現少左件, 問左集運王, 佢話miss左係大陸倉, 本身話星期一有sms叫我去自取, 今日星期三都未有...

老實, 件野唔係貴, 你直頭同我講唔撚見左我都無咁嬲, 拖拖拖, 想點撚樣呢?

4px 19號比左錢而家仲係「等待出庫」 究竟係咪情況
問左佢地幾次每次都係答盡快

有冇打去4px 客服 次次都冇人聽

集運王 cut 鳩埋某D自提

冇得退錢咩

屌 退撚到洗鬼咁 第一次要淘就淘撚到咁唔開心 以後唔鳩淘痴撚線

我搬緊屋都淘左梳化 鞋櫃
第一次用點對點
未知好唔好
不過問佢野都算會答
同埋價錢都幾合理

根本個post 4px係俾人由頭屌到尾
第一次淘都唔追下post做下功課 抵啦

更新
啱啱佢同我講件貨太大入唔到自提箱 叫我轉自提倉
終於有d進展

有冇人識4PX點退錢

而家落單買嘢已經無得揀中通官集

哩排間間都仆哂街
有野買用邊間好?

本身用集運王

點對點 咪撚用 垃圾到想死

係某d自提太多貨根本食唔落
我懷疑有d自提點貨多到夜晚根本收唔番入舖

2017-12-05 04:07:24 貨物已離開 集運王中轉站
2017-12-06 10:24:58 貨物正在派送'自提點'途中

仲喺倉，29號入

我仲有一件貨喺倉啊
咁係咪冇得再集其他野

我都想問依家淘寶
有邊間係會準時到

2017-12-04 00:41:41 集運王國內中轉站 发件 振通物流(香港)

冇, 巴集補一件貨, 出咗車, 等咗一日先到香港,
件貨來到香港都要等3日先送, 足足到咗 4日
唔講國際轉運, 唔見貨比較. 只講運輸速度重垃圾過上年. 失望
時效等好耐. 可能多咗好多人用.

爆左倉？

23號落單仲未收到

點對點12月8日起暫停新貨件登記及只收已登記貨物，換句話說，雙十二檔期未能為大家服務，直至另行通知。詳閱電郵。

點對點8號開始又暫停收件

好奇怪，有d車可以通得順暢，
有d早日子出既車反而仲清緊關

我雙11 都未收到

2017/12/6 通告 12月8日起暫停接受新登記貨件及只收已登記貨物直至完全解決雙十一問題為止。 換句話說，雙十二檔期我們暫時不能為您服務，請不要將雙十二的戰利品寄來，直至另行通知。12月8日前登記及入倉的物品不受影響。

執柒左佢啦

嘩
世界級

海關抽查

扣撚左車 有啲撚屌運電子煙

果架係十一月三十日
我d野係十二月四日的車喎

我1126通知集運都未到啦
等下啦朋友

咁啱見上面位巴打提起咪講下啫

唔驚啦
我18號俾錢都一樣
等夠佢15個工作天迫佢回水再買

淘寶本身有客服,，搵佢地搞

計實重好似係得依間
我都搵左好耐，要買大件傢私

請問邊間集運可以運電池落黎

所以唔計體積重既集運真係用唔過，個個都大大件，同一體積，人地做二十個客，佢分分鐘做得一個客，邊有可能唔死？

被選中的孩子
1/12下午落單16件野
5/12 清晨出車，已經到手

岩岩要買野諗住食屎就食屎啦
用集運王! 跟住上一上佢FB...

GROUP N SHIP 集運王
27 分鐘 ·
據物流公司通知報關口岸海關電腦升級, 導致車輛暫未封關, 到達時間將延誤.

旺旺返個賣家轉巴集
巴集好似穩D

咁係海關問題
唔係集運王問題喎

我知呀
但見FB D人屌到仆街
佢地都冇人回
而且又轉地址...

巴集就有人回

所以最後轉番巴集

呢到好少人講 一線集運。
點buy , 多寶
夜貓都冇人講。
集運王，官集，巴集多。

果班打手都好忙 補發貨中

多寶

仲有神州都唔多覺

用緊神州三號落單今日都未出貨

之後我地就會好快收到貨架喇

正有此意

上個星期一到依家都未到

我今日已經第五轉，全部都係順豐，唔覺有咩問題

我覺得似係搵藉口
關口都係果幾個淨係得集運王奶野又唔見其他集運講
好有嫌疑

唔識入錢
充值果粒掣到底係邊

facebook睇自己件件幾時補發見倒有條友係4px運走去巴集到追件同屌7，又話去消委投訴

巴集都有人吹奏?年年比人屌到仆街喎
上年傳執笠個陣我一pack15件貨最後用左個鳩幾月先得8件收到
到依家都係不了了之

我用個間完全冇人講 安全

集運王運15件今日到,冇穿冇爛
仲用唔用好呢

等左10日都未到

我唔係想吹奏佢呀
只係私集淨係用過集運王toplink神州
依家集運王廢左諗住去返toplink啫

2號集，已到手，齊晒18件

我運4件 28號通知，2號集
到依家都未有

傢俬用番官集，官集計實重。屌佢老母多實，前排我運張凳去多寶，實重6kg, 佢夠膽死收我體積重166RMB,，貴撚過我張凳，同佢講收實重，話唔得。我只好比45RMB 多寶退番賣家到唔撚要件貨

請問有冇人知

咩凳
fk,我都要淘幾張凳(餐凳電腦凳)
而家點對點又伏,計實重無晒選擇

求教 退貨用咩速遞寄番上去好？

4PX 而家差個兩件貨話「干线交接成功」

乜野嚟架我睇唔明喎
貨又唔見佢到

同埋其實呢幾日唔喺香港
聽日下午我先返到香港....

應該係問有邊間唔得

我禁撚錯制呀 我原本想簡順豐

屌集運王真係好撚多藉口，一時話扣關，一時又話海關系統有問題，上星期三比左錢，4號先出倉，到而家仲未到，永遠唔會再用

去咗 查咗係 1/12 到港，但而家仲未有貨

佢首先雙十一玩搬倉
就算瀬十九大比人暫停工程但咪又係果段日子搬
跟住客服走佬要請人
香港個倉睇fb d人話得一個人做野
好似暗示緊自己想執咁

點解你4號出都仲未到 我5號出反而拎左

2017-12-06周三
19:18:12卖家发货
19:18:18您的包裹已出库
22:04:00顺丰速运 已收取快件
22:05:00快件在【义乌新屋村营业点】装车，已发往 【金华义乌集散中心】
22:42:00快件到达 【金华义乌集散中心】
23:35:00快件在【金华义乌集散中心】装车，已发往 【宁波鄞州关务组】
2017-12-07周四
02:41:00快件到达 【宁波鄞州关务组】
03:43:00快件在【宁波鄞州关务组】装车，已发往 【香港青衣集散中心】

SF

07:20 O3 6891 Ningbo
SF Airlines
At gate 07:08

集運王

2號到香港倉

7號未到自提點.....

邊個站？有d點唔再收件，因為根本多貨到收唔到舖，
仲要一個點比好多間集運公司一齊用，
去荃灣拎啦

我果度得兩件野唔夠0.5kg，都要搞咁耐

全民集運有冇人用過

即係搵番件貨
等轉運黎香港

其實無人用過先好

1號集到宜家都未到香港

低調d啦,一陣比人谷爆架啦

點會啊

一睇個名就知炒哂冇人用啦

請問有邊間唔得

唔好意思，唔知有無人用中通官運？
我淨係前幾頁見到有人話集運宜家無得揀
我d件起晒集運倉，仲有d無主件要事綑綁
但問題係幾日搵客服都無人應
有無人知道點解

集運王終於有得拎啦😭

海關理由真係正, 官方問題, 佢都冇計,
可以拖多幾日

最正係遲出早到
慢慢等啦被選中既孩子

中通21號落單 而家都未撚有 問個online cs又唔覆 屌佢老母

我都係

我本身係toplink轉集運王
而家係冇得選擇先用toplink

BTW我都唔知點充值

佢果個創建充值訂單粒掣到底係邊

佢係改返12月1日話交接成功囉

明明返咗佢地勁多日由12月1日開始
都話係喺倉
咁樣改返之前個狀態, 好狗!

有冇人幫吓我 應該點做

屌你老母 我肯撚定4px整唔見咗我份件 仲要等15個工作天先肯賠償

有冇人用神洲？
成個星期都係已到轉運站

奇喎，佢實應你過喎 我禽日先用手機同佢 live chat嚟

集運王突然到左貨
陣間去睇下真唔真先

paypal啦，充乜鬼....

我終於收齊貨啦!!!!
終於!!!!!

垃圾4PX以後不錄用!

唔係自取點通知你攞咩
佢永遠都顯示已到轉運站
我三日就攞到
會唔會係抽中清關啊

呢D真係PK到飛起

終於迫到佢退錢啦

鬧多幾句，再等下，佢又會出返黎
根本佢就一個人應付好多個客，搏你唔耐煩走人

22號落單，中通今日攞得

我21落 都未有

屌佢老母臭閪 以前用4px 起碼客服都會回 未試過等集運等咁撚耐

感謝你的咨詢

Point2point唔收件 屌
Hotbuy而家又改限50cm
仲諗住買大件野 唔想硬食體積重呀屌

今日終於收到集運王啲貨
好開心咁去拎
屌
4件貨，2袋野
都係差1袋
好彩重要啲果啲到左
差果1袋個老闆話可能扣關，過2日先有

屌中通送漏貨

我都係21號落ar, 都未有～
22號淘寶見出庫, 但上COE網查就係12月2先收件…
我運去沙田區自取櫃

Same 12月2收件到今日都無消息 我有2份

官網4個香港電話 咩時間打都冇人聽

中通我雙11買左6件野 分批發貨依家都淨係黎左一件其他全部未到

用開一間冇留意其他
一路個服務都幾好冇咩差錯
自提點1kg＄10 續半kg＄3
智能櫃首1kg＄20 續1kg＄6
算唔算貴

唔知係度問啱唔啱
我淘寶用咗順豐直送
琴日睇到到咗其中一間順豐店
但今日check見到寫住包裹異常
請問有無人知咩事

有無巴打知幾時可以到

今日終於搵到客服！
尋日可能幾百人排隊問客服太塞
（平時手機livechat搵，
但真係到宜家都無人應... 要用電腦問 ）

另外，中通暫時停咗香港集運
話突然太多件去香港
至於幾時開始返就話未知

停埋咁正

集運王係咪擺緊空城計，我諗好多人都劈炮唔撈?
fb, whatsapp完全冇人應
個網集運status完全冇update，但突然收到SMS話拎得

真的嗎？

係
我尋日就係突然有得拎

集運王同多寶二揀一
邊間無咁伏 而家落單好驚撞左埋雙12啲貨

屌佢老味 夠膽死話未知
真係以後用死順豐算

我日催夜催……
今朝10點ge時候排過問客服都仲話未到自提點,
今次呢個客服話幫我再催催, 之前果d都係答完就算ge…
點知到下晝4點20分就真係收到Whatsapp (係whatsapp…唔係sms…)
內容係話由於沙田果個自取櫃空間有限,爆滿…
所以轉左做自提車
而且佢限我今日或者聽日一定要去拎, 朝9晚7…

去到係一部gogovan黎, 點睇都應該係臨時call黎幫手散貨ge…
果度應該都最少過百件貨…
如果佢再唔出車…等自取櫃的話真係等多十幾廿日都唔知有冇

返到去拆左, 竟然4件齊哂 真係感動到喊出黎…
不過官網的物流都仲係冇update過(自取車冇即時連上電腦嗎…)

點搵個客服 我未試過有人覆我

集運王收到貨之後正常會幾耐先update status?
Taobao話一點簽收左 但佢個網而家都未更新

睇心情

用咗幾次中通不嬲都唔識update
淨係會show佢出咗倉

集運王報告
十件貨齊晒
12月1集
12月5有單號
今日六點幾收到短訊通知拎到
拆袋個時勁驚
最後好感動

多寶之前用過又係閪⋯⋯不過大間野有啲擔當
集運王你真係唔好用啦......收撚晒皮
求其搵其他都好過佢地

差唔多價

呢度搵客服, 好似朝九晚九咁上下…
排隊人數有時可能多到4-5百個要等半個鐘先有人黎應…
同埋佢地應得慢搵資料慢都好,
5分鐘你唔講野就有機會timeout比人斷開連接…
要keep住睇實個對話視窗間中講下野…

COE官網果個係真係淨係show收件,
之後咩都冇, 有得拎或者拎左都冇update…
但淘寶果邊我之前send自取點的, 係一拎左好快就會update話已自取

今日再淘 嬲嬲地轉用順豐

啱呀，但係拎咗貨先嚟show邊個理鬼佢

直接搵客服啦
順豐客服有問有答
不過唔係咩都送

上年雙十一巴集已經搞到成Pat屎咁，仲有咁多人用

多寶前幾日送左貨,需時差唔多2個禮拜先送到上屋企
7件貨冇漏到,仲幾好禮貌

有無人雙11 d貨仲未到

中通23號落單

星期四落單，今日到咗郵局

有無人買過顏料，知唔知係唔係唔比運落黎 如果得嘅話邊間運到

追左陣post
好彩今年發貨快 用巴集 14、15號就收到

屌你老母 4px 明明話幫我攪退款 今日話已經碼板 等星期一二出貨

中通18號落單

早出貨就收到. 之後. 等補貨, 好多人都唔齊貨,
有件貨18號出貨, 搵唔到. 12月頭先補送到.
依家重玩緊補貨都未完結

可以的, 香薰油都可以運.

雙12諗緊用邊間集運好?
暫時邊間雙11冇出事/大鑊野?

COE佢話琴晚到左香港
幾時會收到SMS？

巴打用邊間運，我揀中通個賣家唔肯寄 話會彈返轉頭

今次4號集
6號有單號
今日到

其實係咪正常返

1212 黎緊喎

集運王做唔做到雙12貨.............

好多私集間都得, 除咗 點BUY.

光速

早幾日試過話到左香港之後第二日有sms
不過係自提點

我揀咗智能櫃 係咪又爆晒

中左匯購百方黑店

電話打唔通，wechat 唔覆

黎緊想運野食,諗緊仲用唔用集運王好
雖然我冇唔見野,但係facebook日日比人屌

好，下次試吓
之後問個賣家佢話私集都唔得

無錯屌得好岩

神州自取現付係咪到場俾錢定上淘寶俾錢

想問有邊間官方集運可以運懶人火鍋

香港淘寶官方發佈

有無巴打同我個情況一樣

間間一樣, 只要鬥快入庫, 轉運,
13,14號轉運就正常, 過左南下貨一到有排等,
不過雙12 無咁多人買野, 冇11咁勁.
你驚主力野一到就轉運咗先, 其他野慢慢等...

真係做死人

點解依家揀官集淨係有4PX同順豐揀既

而家淘寶直送係咪冇得揀去便利店自取?

巴集係咪指匯購百方，
4號落單，五號到倉
今日重未有

屌佢老母，wechat 同電話都失蹤

好彩捕打到一次，屌返我轉頭

巴集都未補晒貨比人. facebook 重有好多辛苦
邊有咁快, 依家運野到咗香港起碼2日以上
12月頭 補貨等咗 4日先收貨, 重要觀塘門市, 估唔到咁撚慢. ..

更正係重有好多苦主.

中通官集 28號集今日有msg了
而家開始擔心唔齊貨 不過18號集既貨仲未到

連幾個自提點都停埋 究竟仲有貨係佢到既可以揀咩地方拎

我之前都係 但今日收到msg有得拎

如果集運個網update d 貨入倉&秤埋重，仲快過官網個物流，係咪就safe

目標係雙12 前集齊晒運落嚟香港，避開個peak

要出貨就好出啦
雙12係第二個loop

想買部平板但好多間都唔比直運香港

諗緊用集運一件再送, 但又驚被人封左食埋

有冇推介邊間會門路會幫到我?

痴線 諗住試下4px 見有自提櫃，就賴嘢
5/12入倉五日，到今日都未發貨，問完話爆倉要慢慢等。
永不錄用，用番私集算，速度根本兩會事黎

又冇將軍澳 又冇觀塘 又冇旺角
剩返果啲都好唔就腳
都唔知去邊度拎好

我想買無線MOUSE
但係我見間間港澳台都不發貨
咁集運有無問題

大陸內陸既快遞邊間特別伏？
定係由得賣家自己用返佢default個間都ok?
好似有見過巴打講某間特別伏但而家爬唔返文

我上面有幫手update近況

//中通暫時停咗香港集運
話突然太多件去香港
至於幾時開始返就話未知//

同埋呢，雖然停咗
但有包裹起倉，上次綑綁成功
而且好快出庫同到香港
預計今日有得攞

之前雙11, 集運王miss左O個件野, 星期5終於有sms拎返了

雙12如果真係有野買, 用順豐算

屌 中通 21號出庫 到依家都未攞 叫佢全數賠 又拒絕 食屎啦

乜出到庫都可以冇㗎

原來係咁,因為我雙11果日睇已經無得揀中通,平時又見係中通好過4PX,以為係我自己唔知咩事先無得揀,唔該曬

我都係巴打 29號落單集運 到現在都未有SMS

好消息 多寶順番 星期四集運 一陣有得拎

用私集

但我上星期五仲揀到中通⋯⋯
個陣又未知佢爆，依家上星期五集運仲未出庫
但我D野等住用

差兩件貨未到倉
申通同百世真係慢撚到....
人地遠過佢好多都快過佢入倉

今晚集唔切好驚會撞埋雙12啲貨

中通明明show上個月28號出庫
前日問佢話8號先出庫
搞到我以為啲貨就咁寄失

睇左頭post

待集運訂單冇得✅係咪即係佢未簽收到
等左成日都未有得✅佢

(新手)

我等左4日

想問順豐集運可唔可以運懶人火鍋

而家邊間私人集運最快?
我想雙12淘野 要趕係聖誕節前送到
有野係食物 用唔到順豐

以為係我操作失誤

同問 要買聖誕卡

終於拎齊所有貨 全部齊 準備順豐運下批落嚟

有冇雙11用4px嘅仲未收到貨？

雙11淘寶 用四方快遞 收到貨之後發現寄少左貨 咁就搵客服 佢一直話幫我査緊 又唔正面係咪係個集運倉到 問佢又隔好耐先覆 由於之前個物流訂單包括埋寄漏嘅貨 所以依家冇左個number 冇得追蹤物流 依家唔知可以點做
對唔住 講到一舊舊

用 4px 未收過貨，今日打去淘寶，叫我申請退款

上面d巴打咁慘既
雙11 一個月都未收到貨

淘寶已經幫我自動收左貨 而的確我收到一半貨
而且係咪退款都係退集運錢 貨錢都係蝕？

有無人用top link？想試

我12月5出庫 到而家都未有 可以搵邊個

4px 5號出庫一直停係咩干線交接
可以點
屌佢老母

今日到左 以為大家都係出左既status但冇貨到

我1日出庫 1日到左貨 不如你打去問問啦 唔似仲爆倉wo

貨錢都包，睇番上面個通告

我上個月25號都未撚到，屌你老母西4px正含家產

雙12 .....鬥快入庫, 轉運.......
見到好多間私集 雙11貨都未攪掂...真係博一博.

雙12想買小米，但無得用官集(小米set左唔比寄香港)，用邊間好？

之前買車camera同買小米鞋都得喎

話不支持香港地址

私集 ok?

私集ok，但雙十一後遺症，我怕有排滯留
有無邊間好？

懶人火鍋 我用多寶網私集 落唔落到hk

有冇巴打知賣家發左貨點退款，依家集運倉未簽收，有冇巴打知要點做。
如果集運倉簽收左係咪無得退

有冇人知多寶 整唔見貨會唔會退款

D野幫老細買
成千幾蚊 而家我自己食😞

男打你幾時落單？幾時出庫到貨？

你大獲了.....
rip.....

9號落單啲嘢到晒集運倉 等出貨

申通真係慢到仆街 浙江去廣東用左成3日3夜
北京啲貨都快過佢

中通我放棄佢 等唔到就等退錢算 屌佢老母
好彩唔係咩貴野
4px問佢佢話自提櫃冇位 我改去門市拎
希望佢冇吹水

推爆佢

9)